有冇人知帶土換左輪回眼有咩作用

唔覺有勁左，除左為左變十尾人柱力之外仲有咩用

講啦，鳴門，好想知

換面具 兩隻眼都有洞 睇野清楚少少

一開始用黎wifi控人柱力 好似係

唯一用途你又唔計

本身佢果種寫輪眼屈機既

佢本身得一隻眼，咪求其用住先

睇野有返立體感

佢拎返兩隻眼應該連斑都唔夠佢打

會冇左穿透能力

講錯，極强穿透能力

睇野有番距離感

用嚟召喚外道魔像